人民日報—偉大的習近平已經超越了孫中山

超越左 有冇超越埋右？？

你老母比狗屌呀納狗

屌你老母臭化閪做咩唔覆我呀

個左係邊？定係你文盲

跟人口水尾已經戇鳩啦，重要根本冇個左字

孫中山孫大炮行開一二邊

在生嗰陣革命尚未成功呀

咁都有得笑

因為老衲操緊你老母個臭逼

我睇完個topic就知係老納-開既

點解你成日講嘢要扮大陸人？

又話唔再上lihkg